有邊個重有玩overwatch?

其實有咩咁好玩?
打開LOL CS:GO 但最近成班轉去玩呢隻game
但玩左幾場黎黎去去都係出技衝出去技完左就番後面

啲撚樣好鍾意企係個門口度唔撚郁

共雪不了

一黎啦
二黎佢好似由開放到依家都係一樣樣
完全唔明點解D人覺得好玩

所以咪比人叫過氣game囉
一定要坦補dd呢個設定太局限玩法

初初出就好玩 後尾d英越出就越破壞平衡
成隻game變到唔係玩緊射擊 鬥meta坦補團戰
你冇固定隊友夾戰術 就成場on99咁係度磨

我玩APEX唔好?

初初出有玩
果時玩NG 6隻D.va

有邊個甘心成世做補？
玩得FPS梗係想做英雄大殺四方
條team唔散就奇

平衡比之前好左好多
上到GM/T500
基本上隻隻英雄都有人用

我玩左好耐overwatch 但家陣棄左
1.太著重teamwork 打rank or normal game都好 如果6個入面有一個弱智 玩完 勁難上分
2.新英太勁 要跟meta打
3.normal game體驗好差 之前任選 無人做坦補 家陣迫你分隊 難搵人 因為都係無人做坦補 又無左彈性

愈打愈悶 睇邊隊草大快 開晒殺晒完場

gm/top500我地講緊普通人姐
一般玩家咪金到鑽石 我都成1-2年冇玩
之前玩仲係邊個玩dps就比人屌 個個303趕走哂d玩家啦我最記得果陣玩槍英一味打盾 好撚無癮
個個都玩拳王閃光源氏果d 而加唔知啦 完全唔想玩返

雙盾meta己經無左成年
on9暴雪搞到隻game就快收皮先至認真搞平衡
好多人等唔一早棄左game

玩Paladins

我都覺得個個都似屈技多過射擊
同咪槍GAME有人主武係近戰好奇怪
但班FD話好好玩

咁有咩GAME好介紹